召喚痴線西(100) 善用不推文

喺 YouTube 見到就入去㩒pause負皮（+檢舉）
可以降低佢哋 reach
狙擊藍Youtuber：

Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu

我開咗啦

推邊個

咁manual?

警務人員子女關注組

之前睇youtube auto suggest 左jer仔
睇佢啲片都幾黃